
                      Cumplió con lo esperado: entretener. Dwayn jhonson hace bien su papel. El toque cómico que le dan a la pelicula hace diferente del resto de peliculas de este genero.
        
            